唔好再搞片地開花連儂牆光復垃圾自發遊啦, 你有2,000,004人做底呀!!!!

唔好再搞片地開花連儂牆啦, DLLM
你個運動散左就話社區工作啫,連儂牆
依家第一次100萬,第二次200萬,之後下下都幾十萬!!!
醒左架啦, DLLM, 等緊吹BB去政總集會呀!!!!!!
你老母叫人去貼紙做咩撚野!!!!!
光復咩撚野, 排咩撚野期呀!!!!

唔好話我小人之心, 泛民熱狗都好想人區區連儂牆.....今年選區議會呀嘛屌你個西~~~~!!!!!!!!!!
香港人最衰就係唔識見好收,捉鹿唔脫角, 見九龍遊行有人就西痕區區排隊搞
咩叫搞分化? 就係實實在在咁將D人分去唔同區守紙仔

同你班垃圾TG GROUP講
最撚簡單就係個個星期去金鍾集會

咁而家又未到出動嗰日
整連儂牆無衝突㗎喎
只要記住唔好死守咪得囉
人哋整連儂牆都唔代表佢地唔會去最主要嘅活動嘅
同埋你想人地唔好整連儂牆去金鐘活動
咁你咪開嗰post搞囉
我相信有人搞嘅話
大家都一定會去㗎
無需要係度開個晦氣post屌人地